萬寧妹好L正~

@KFC

張靚穎係雞

唔會再幫襯萬寧

“色情描劃” (pornographic depiction)指 ——
(a)將某人描劃為正參與明顯的涉及性的行為的視像描劃，而不論該人事實上是否參與上述行為；或
(b)以涉及性的方式或在涉及性的情境中，描劃某人的生殖器官或肛門範圍或女性的胸部的視像描劃，
但為免生疑問，任何為真正家庭目的而作的描劃並不僅因描劃(b)段提述的任何身體部分而包括在該段的範圍內；

好不安呀